部7plus呢幾日d電倒水甘

之前好地地 呢幾日禁兩下就跌1% 好麻煩
有無解決方案--？

甘你老母

我部6呢排D 電都插水咁款
唔知換電要幾錢
仲要過左保養

依家出7又好唔抵

勤d kill背景run緊既apps

用家問題
肯定係你唔夠智慧駕馭iphone

甘你老母

我都係 待機usage 一樣時間
有時用到部機熱熱到
有估過係咪更新咗啲咩app搞到有bug

我會關背景重新整理 定位設哂app使用期間
再設埋系統定位 關左ad 時區 會定位logo既無用都關

apple換電6百蚊